<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:sparkle="http://www.andymatuschak.org/xml-namespaces/sparkle">
    <channel>
        <title>ExpeditionX - AppCast</title>
		<link>https://raw.githubusercontent.com/sviluppoVantea/myfleet/master/ExpeditionX/appcast.xml</link>
        <item>
            <title>Versione 1.0.7 (20)</title>
            <description>
+ Le proposte incassi ora contengono la targa del veicolo della missione corrente.
* La missione viene ora aggiornata sul server ogni volta che si conclude un incarico, invece che alla chiusura di una destinazione.
* Il messaggio per pagamento via POS ora specifica che il pagamento deve avvenire prima dell'invio della proposta incassi.
+ Se il pagamento via POS fallisce, l'app mostra un messaggio esplicito: chiaramente l'invio della proposta incassi non procede.
* Durante il logout, l'interfaccia di scelta veicolo è ora disabilitata.
			</description>
            <pubDate>Mon, 03 Oct 2022 18:45:00 +0000</pubDate>
            <enclosure url="https://github.com/sviluppoVantea/myfleet/raw/master/ExpeditionX/ExpeditionX_b20.apk" sparkle:version="1.0.7" sparkle:os="android" />
        </item>

        <item>
            <title>Versione 1.0.6 (19)</title>
            <description>
				+ All'invio del PDF firmato di un DDT, l'app richiede l'invio automatico dell'email – il servizio ONE non è ancora operativo: quando lo sarà, i PDF inviati dall'app invieranno anche l'email.
				+ Lo stato di stampa della distinta base viene mantenuto anche se si esce erroneamente daΩ una missione.
				+ Salvare la distinta base come PDF dall'interfaccia di stampa di sistema equivale a stamparla.
				+ La distinta base ora include data della missione, fascia oraria, destinazioni e veicolo.
				+ Aggiunto messaggio di conferma all'invio di una proposta incassi.
				* Risolto critical bug - inviando una proposta incassi dopo una consegna, quest'ultima risultava non più completa.
				* Risolto critical bug - al completamento della missione, a volte veniva mostrata come ancora in corso.
			</description>
            <pubDate>Sat, 01 Oct 2022 01:30:00 +0000</pubDate>
            <enclosure url="https://github.com/sviluppoVantea/myfleet/raw/master/ExpeditionX/ExpeditionX_b19.apk" sparkle:version="1.0.6" sparkle:os="android" />
        </item>
    </channel>
</rss>
