<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:sparkle="http://www.andymatuschak.org/xml-namespaces/sparkle">
    <channel>
        <title>ExpeditionX - AppCast</title>
		<link>https://raw.githubusercontent.com/sviluppoVantea/myfleet/master/ExpeditionX/appcast.xml</link>
        <item>
            <title>Versione 1.0.19 (33)</title>
            <description>
+ Aggiunto controllo sulla rete nella schermata di login e selezione veicolo — se non c'è nessuna connessione disponibile, l'app mostra un messaggio chiedendo di riprovare più tardi.
+ Aggiunta anagrafica dei veicoli: oltre alla targa, l'app ora mostra la marca, il modello ed il tipo di veicolo — sia in selezione veicolo che all'interno di una missione.
+ Aggiunto pulsante in alto a dx nella schermata Missione per mostrare la distinta di base (in caso si desideri stamparla in altro momento).
			</description>
            <pubDate>Wed, 18 Oct 2022 14:15:00 +0000</pubDate>
            <enclosure url="https://github.com/sviluppoVantea/myfleet/raw/master/ExpeditionX/ExpeditionX_b33.apk" sparkle:version="1.0.19" sparkle:os="android" />
        </item>
        <item>
            <title>Versione 1.0.18 (32)</title>
            <description>
+ Aggiunto supporto per fare login automaticamente con il terminale POS — non è più necessario inserire nuovamente le credenziali SumUp dopo un'aggiornamento dell'app.
* Modificato il flusso di pagamento alla consegna — la richiesta di pagamento avviene dopo l'invio del DDT firmato, e non è più necessario firmare la fattura (è possibile comunque visualizzarla, non firmata).
+ Aggiunto dropdown 'Ordina per' nell'intestazione della schermata Incasso — ordina le scadenze/note di credito disponibili per il criterio scelto.
			</description>
            <pubDate>Mon, 17 Oct 2022 18:15:00 +0000</pubDate>
            <enclosure url="https://github.com/sviluppoVantea/myfleet/raw/master/ExpeditionX/ExpeditionX_b32.apk" sparkle:version="1.0.18" sparkle:os="android" />
        </item>
        <item>
            <title>Versione 1.0.17 (30)</title>
            <description>
+ La stampa della distinta base ora può essere annullata: se si sceglie 'No' nella richiesta di stampa, l'app non chiederà più di stampare la distinta.
* Quando una consegna è stata già effettuata (con o senza pagamento), l'elenco degli articoli/vuoti ora espande le descrizioni.
- Risolto problema di selezione scadenze/note di credito nella schermata Incasso — a volte era necessario fare tap più volte per selezionare/deselezionare.
			</description>
            <pubDate>Fri, 14 Oct 2022 17:00:00 +0000</pubDate>
            <enclosure url="https://github.com/sviluppoVantea/myfleet/raw/master/ExpeditionX/ExpeditionX_b30.apk" sparkle:version="1.0.17" sparkle:os="android" />
        </item>
    </channel>
</rss>
