<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:sparkle="http://www.andymatuschak.org/xml-namespaces/sparkle">
    <channel>
        <title>ExpeditionX - AppCast</title>
		<link>https://raw.githubusercontent.com/sviluppoVantea/myfleet/master/ExpeditionX/appcast.xml</link>
        <item>
            <title>Versione 1.0.17 (30)</title>
            <description>
+ La stampa della distinta base ora può essere annullata: se si sceglie 'No' nella richiesta di stampa, l'app non chiederà più di stampare la distinta.
* Quando una consegna è stata già effettuata (con o senza pagamento), l'elenco degli articoli/vuoti ora espande le descrizioni.
- Risolto problema di selezione scadenze/note di credito nella schermata Incasso — a volte era necessario fare tap più volte per selezionare/deselezionare.
			</description>
            <pubDate>Fri, 14 Oct 2022 17:00:00 +0000</pubDate>
            <enclosure url="https://github.com/sviluppoVantea/myfleet/raw/master/ExpeditionX/ExpeditionX_b30.apk" sparkle:version="1.0.17" sparkle:os="android" />
        </item>
        <item>
            <title>Versione 1.0.16 (29)</title>
            <description>
- Risolto bug critico: dopo il pagamento alla consegna, se la generazione della fattura falliva, l'app non mostrava nessun errore: non era possibile completare la consegna.
- Risolto bug critico: dopo il pagamento alla consegna, se la fattura non era stata firmata, l'app chiedeva nuovamente di effettuare il pagamento.
- Risolto problema nella conferma del logout — se la password era vuota, il logout veniva effettuato lo stesso.
			</description>
            <pubDate>Thu, 13 Oct 2022 21:00:00 +0000</pubDate>
            <enclosure url="https://github.com/sviluppoVantea/myfleet/raw/master/ExpeditionX/ExpeditionX_b29.apk" sparkle:version="1.0.16" sparkle:os="android" />
        </item>
        <item>
            <title>Versione 1.0.15 (28)</title>
            <description>
+ Dopo il pagamento alla consegna, all'invio della fattura firmata il backend manda un'email con allegato il PDF della fattura, come avviene per i DDT firmati.
* Nella schermata Consegna, l'interfaccia di modifica delle quantità articoli e vuoti a rendere dà più spazio alla descrizione articoli/vuoti.
- Risolto update a schermo delle quantità di articoli/vuoti dopo aver inviato il DDT firmato.
			</description>
            <pubDate>Wed, 12 Oct 2022 18:45:00 +0000</pubDate>
            <enclosure url="https://github.com/sviluppoVantea/myfleet/raw/master/ExpeditionX/ExpeditionX_b28.apk" sparkle:version="1.0.15" sparkle:os="android" />
        </item>
    </channel>
</rss>
