<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:sparkle="http://www.andymatuschak.org/xml-namespaces/sparkle">
    <channel>
        <title>ExpeditionX - AppCast</title>
		<link>https://raw.githubusercontent.com/sviluppoVantea/myfleet/master/ExpeditionX/appcast.xml</link>
        <item>
            <title>Versione 1.0.22 (40)</title>
            <description>
+ In caso gli articoli e/o vuoti associati ad un DDT non vengano scaricati correttamente con la missione, all’apertura della schermata Consegna verranno scaricati nuovamente.
* Durante il download di una missione, gli articoli, vuoti ed estratti conto di una destinazione vengono ora scaricati in parallelo.
* Nella schermata Incasso, la data selezionata viene evidenziata esplicitamente.
- Risolto problema di comunicazione col backend nell’invio di una proposta incassi per pagamento alla consegna.
			</description>
            <pubDate>Wed, 09 Nov 2022 14:00:00 +0000</pubDate>
            <enclosure url="https://github.com/sviluppoVantea/myfleet/raw/master/ExpeditionX/ExpeditionX_b40.apk" sparkle:version="1.0.22" sparkle:os="android" />
        </item>
        <item>
            <title>Versione 1.0.21 (37)</title>
            <description>
+ Il pagamento alla consegna viene ora effettuato come un'operazione di incasso:
  • se il cliente decide di pagare, si apre una schermata Incasso precompilata;
  • è possibile pagare sia tramite POS che tramite contanti e assegno bancario;
  • effettuato il pagamento, l'app invia una proposta incassi con l'importo della consegna;
  • inviata la proposta incassi, dalla schermata Consegna è possibile visualizzarne la fattura.
+ La schermata Consegna ora mostra il Tracking Number per gli articoli da consegnare.
* In caso di errori durante l'invio di DDT o proposte incassi, l'app ora mostra la descrizione dell'errore.
* Nella schermata Missione, la dialog di completamento destinazione ora abilita il pulsante 'Salva' solo dopo aver scelto una motivazione.
* Nella schermata Dettaglio di una destinazione, la dialog di completamento incarichi ora abilita il pulsante 'Salva' solo dopo aver marcato il completamento.
- Risolto problema nella schermata Dettaglio — a volte, gli incarichi Consegna/Incasso non venivano marcati come completi.
			</description>
            <pubDate>Thu, 03 Nov 2022 14:00:00 +0000</pubDate>
            <enclosure url="https://github.com/sviluppoVantea/myfleet/raw/master/ExpeditionX/ExpeditionX_b37.apk" sparkle:version="1.0.21" sparkle:os="android" />
        </item>
        <item>
            <title>Versione 1.0.20 (34)</title>
            <description>
* La schermata Incasso ora indica le scadenze/note di credito non (più) selezionabili come disabilitate.
- Risolto problema con l'estratto conto — in casi rari, la schermata Incasso non era disponibile nonostante ci fosse un incarico 'Incassi' per la relativa destinazione.
- Risolto bug nell'alert di completamento per una destinazione — gli incarichi di tipo 'Consegna' e 'Ritiro vuoti' a volte non potevano essere annullati (in caso non ancora completi).
			</description>
            <pubDate>Thu, 19 Oct 2022 14:50:00 +0000</pubDate>
            <enclosure url="https://github.com/sviluppoVantea/myfleet/raw/master/ExpeditionX/ExpeditionX_b34.apk" sparkle:version="1.0.20" sparkle:os="android" />
        </item>
    </channel>
</rss>
