<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:sparkle="http://www.andymatuschak.org/xml-namespaces/sparkle">
    <channel>
        <title>ExpeditionX - AppCast</title>
		<link>https://raw.githubusercontent.com/sviluppoVantea/myfleet/master/ExpeditionX/appcast.xml</link>
        <item>
            <title>Versione 1.0.13 (26)</title>
            <description>
+ Aggiunto supporto per scaricare i PDF già firmati dei DDT, quando si chiude/riapre l'app con una missione in corso e destinazioni modificate (consegne già effettuate).
+ Aggiunto messaggio di attesa durante la generazione di una fattura, subito dopo aver effettuato il pagamento alla consegna.
* I pulsanti Posizione/Navigatore in alto a dx della schermata Dettaglio sono presenti solo se la destinazione non è completa.
* Le schede Dettaglio/Consegna/Incasso sono ora evidenziate per le destinazioni già complete.
- Risolto critical bug nella schermata Consegna — il pulsante DDT in alto a dx mostrava la richiesta di pagamento anche per consegne già completate.
- Risolto critical bug nella schermata Missione — chiudendo/riaprendo l'app, lo stato delle destinazioni poteva essere perso.
			</description>
            <pubDate>Mon, 10 Oct 2022 20:00:00 +0000</pubDate>
            <enclosure url="https://github.com/sviluppoVantea/myfleet/raw/master/ExpeditionX/ExpeditionX_b26.apk" sparkle:version="1.0.13" sparkle:os="android" />
        </item>
        <item>
            <title>Versione 1.0.12 (25)</title>
            <description>
+ Aggiunto supporto per pagamento alla consegna tramite POS: il pulsante DDT in alto a destra, dopo aver inviato eventuali modifiche, adesso chiede se il cliente effettua il pagamento.
  Completato il pagamento, viene visualizzata la fattura per il DDT: è necessario firmarla ed inviarla per procedere. (Al momento, la creazione della fattura non viene riportata visualmente dall'app: attendere che compaia il PDF dopo il pagamento.)
  Completato l'invio della fattura, viene visualizzato il DDT come al solito.
- Risolto problema con articoli ripetuti nella distinta base.
			</description>
            <pubDate>Fri, 07 Oct 2022 20:00:00 +0000</pubDate>
            <enclosure url="https://github.com/sviluppoVantea/myfleet/raw/master/ExpeditionX/ExpeditionX_b25.apk" sparkle:version="1.0.12" sparkle:os="android" />
        </item>
        <item>
            <title>Versione 1.0.11 (24)</title>
            <description>
- Risolto problema di scroll nella schermata Missione.
* Gli articoli nella distinta di base sono ordinati alfabeticamente.
			</description>
            <pubDate>Fri, 07 Oct 2022 15:45:00 +0000</pubDate>
            <enclosure url="https://github.com/sviluppoVantea/myfleet/raw/master/ExpeditionX/ExpeditionX_b24.apk" sparkle:version="1.0.11" sparkle:os="android" />
        </item>
    </channel>
</rss>
