<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:sparkle="http://www.andymatuschak.org/xml-namespaces/sparkle">
    <channel>
        <title>ExpeditionX - AppCast</title>
		<link>https://raw.githubusercontent.com/sviluppoVantea/myfleet/master/ExpeditionX/appcast.xml</link>
        <item>
            <title>Versione 1.0.12 (25)</title>
            <description>
+ Aggiunto supporto per pagamento alla consegna tramite POS: il pulsante DDT in alto a destra, dopo aver inviato eventuali modifiche, adesso chiede se il cliente effettua il pagamento.
  Completato il pagamento, viene visualizzata la fattura per il DDT: è necessario firmarla ed inviarla per procedere. (Al momento, la creazione della fattura non viene riportata visualmente dall'app: attendere che compaia il PDF dopo il pagamento.)
  Completato l'invio della fattura, viene visualizzato il DDT come al solito.
- Risolto problema con articoli ripetuti nella distinta base.
			</description>
            <pubDate>Fri, 07 Oct 2022 20:00:00 +0000</pubDate>
            <enclosure url="https://github.com/sviluppoVantea/myfleet/raw/master/ExpeditionX/ExpeditionX_b25.apk" sparkle:version="1.0.12" sparkle:os="android" />
        </item>
        <item>
            <title>Versione 1.0.11 (24)</title>
            <description>
- Risolto problema di scroll nella schermata Missione.
* Gli articoli nella distinta di base sono ordinati alfabeticamente.
			</description>
            <pubDate>Fri, 07 Oct 2022 15:45:00 +0000</pubDate>
            <enclosure url="https://github.com/sviluppoVantea/myfleet/raw/master/ExpeditionX/ExpeditionX_b24.apk" sparkle:version="1.0.11" sparkle:os="android" />
        </item>
        <item>
            <title>Versione 1.0.10 (23)</title>
            <description>
- Risolto critical bug: se l'app veniva chiusa con una missione in corso, al rilancio il tracciamento della posizione veniva effettuato.
* L'app ora richiede esplicitamente le autorizzazioni — se non ancora accordate — ad ogni accesso alla missione (invece della prima volta).
			</description>
            <pubDate>Thu, 06 Oct 2022 19:00:00 +0000</pubDate>
            <enclosure url="https://github.com/sviluppoVantea/myfleet/raw/master/ExpeditionX/ExpeditionX_b23.apk" sparkle:version="1.0.10" sparkle:os="android" />
        </item>
        <item>
            <title>Versione 1.0.9 (22)</title>
            <description>
+ Aggiunto pulsante 'Abbandona missione' quando c'è una missione in corso – se si conferma l'abbandono, bisogna scegliere nuovamente un veicolo.
+ Per entrare in una missione, è ora possibile fare tap anche sul logo 'XE' sopra il pulsante 'ENTRA'.
- Rimosso tap all'esterno degli alerts di conferma per annullare – è ora necessario premere il pulsante 'Annulla' esplcitamente.
			</description>
            <pubDate>Wed, 05 Oct 2022 15:30:00 +0000</pubDate>
            <enclosure url="https://github.com/sviluppoVantea/myfleet/raw/master/ExpeditionX/ExpeditionX_b22.apk" sparkle:version="1.0.9" sparkle:os="android" />
        </item>
    </channel>
</rss>
